Elk jaar sinds mijn coming of age, of zelfs eerder, ik denk, had toegevoegd aan mijn schuld; en hoewel de dood van mijn oude neef, Mevr.
Smit, was om mij te bevrijden, maar dat geval onzeker en mogelijk ver verwijderde, had al enige tijd mijn voornemen om mijn omstandigheden door Marrying a woman van Fortune.
Om zelf met uw zus, dus niet het gevolg was van een ding denken; -- en met een gierigheid, egoïsme, wreedheid die geen verontwaardigd, geen neerbuigende kijk, zelfs van jullie Miss Dashwood, kan ooit reprobate teveel- Ik kreeg op deze manier probeert te schakelen haar aanzien, zonder nadenken van retour is.--maar één ding kan gezegd worden van mij: zelfs in dat afschuwelijke toestand van egoïstische vanity, ik wist niet dat de omvang van de berokkende Ik wandelde, omdat ik niet weet wat het is om lief te hebben.
Maar ik heb gekend?--goed moet worden getrokken; voor had ik vond, kon ik mijn opgeofferd gevoelens aan ijdelheid, gierigheid?--en, erger nog, ik zou hebben opgeofferd hers?-- Maar ik heb het gedaan.
Om te voorkomen dat een vergelijkende armoede, die haar gevoelens en haar samenleving zouden hebben beroofd van al haar verschrikkingen, ik heb door mijzelf naar rijkdom, verloren alles die ervoor kan zorgen dat een zegen."
